香港市民第六大訴求: 革走害群警察，改革監警制度！

林鄭月娥，今時今日就算你回應五大訴求都未必足夠。

你愈遲回應，訴求只會愈來愈多！

市民唔直接要求凍薪警案十年或者解散警隊已經俾哂面

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

由學堂到高層都要改革

推

一定要清算

重建警隊

改革警隊

過大嘅警權根本就係極權者嘅盾

無可能再縱容黑警
佢地已經過哂火

要將ICAC 紀律部隊獨立於政府

推啊

呢個要推番上黎

一日警權過大
香港人都唔安落！

唔好俾佢沉

好需要! 黑警有報應!

革走害群警察，改革監警制度！

啱呀

重組警隊